煩膠老泥mk kol

有無人知講緊邊個
日9日係度呻陀仔乜乜物物
好似全世界得佢陀仔咁辛苦
要人讚佢好偉大咁
影一輯相隔幾日又post一張加on9 caption
近排好多kol model都陀仔生仔
無一個有佢咁mk咁柒
第時個b知個老母咁柒真係唔知點見人

利申 已頂唔順unfollow
免得生左又洗版講幾痛
湊b幾辛苦自己幾偉大

Unfollow左m姐好耐

最憎mmm